做地產經紀嘅巴打入一入嚟

有做地產中介嘅巴打可以睇吓呢邊
我有啲業務合作可以令你地無條件無本咁賺多啲錢
有興趣直接PM我傾詳情 tg:kinseyk

推

A friend of mine is also a property agent which is by commission only. I can refer you to him

有咩唔可以呢度講？

Find me via telegram

淨係想搵啲有心賺錢嘅人

我我我

你tg?

屌你老母

你加我 我塭唔到你tg